[發動技能]大家知唔知啲隻係咩龜??

行山執到, 好細隻, 上網睇好似話係楓葉龜(地龜), 但個肚同個背又有啲唔似.. 各位知唔知?

利申:本身有養開旦龜

我唔知佢叫咩龜，但佢一定好想返歸

我都覺得似地圖龜 但唔firm
冇養過地圖

話說點解行山都會執到龜
係行咩山
同埋點解要執佢返黎
雖然隻龜又幾靚仔

似鷹嘴龜
靚野嚟